區選宣言 (大勝版/小勝版/小敗版）

區選雖然唔係運動嘅完結
但係有一定指標性意義 我地一定要兩手準備如何運用選舉結果去增加運動嘅momentum同政府嘅壓力

所以我地要定義區選結果並立下宣言

小弟同朋友嘅劣作 拋磚引玉
各位手足一齊討論下

大勝
區選結果表明，即使政府用盡一切辦法，包括停地鐵變相宵禁，禁蒙面，唔批出不反等等，仍然無法逃避擺在眼前既現實：香港人唾棄左里一個低效，腐敗，唔尊重民意，視人民如草芥，殘酷對待下一代既政府。
林鄭同一眾鷹犬不斷話激進示威者既行為唔會可以達到佢地既目的，會依法止暴制亂，咁今日既區選結果呢？唔通又係非法表達意見既方式？和平理性既選民，已經用手上一票表達左佢地鄙視哩個令人作嘔既政府既所作所為。
既然一眾選民冇違法，我地係哩度促請林鄭哩個禍港殃民既人，懸崖勒馬，承認佢既政府已經完全喪失香港人既信任，問責下台，接受調查，等候法律同埋歷史既制裁。

小勝
區選結果表明，即使政府用盡一切辦法，包括停地鐵變相宵禁，禁蒙面，唔批出不反等等，仍然無法逃避擺在眼前既現實：香港人唔認同里一個低效，腐敗，唔尊重民意，視人民如草芥，殘酷對待下一代既政府。
林鄭同一眾鷹犬不斷話激進示威者既行為唔會可以達到佢地既目的，會依法止暴制亂，咁今日既區選結果呢？唔通又係非法表達意見既方式？
建制派組織嚴密，口徑一致，動員能力強大，車人去投票，蛇齋餅粽送老人家，但仍然無法扭轉損失議席既現實。我地係哩度促請政府，唔好再妄想用鐵腕鎮壓民意，以區選為契機，面對施政失誤既現實，調整錯誤既策略，真心回應市民既訴求，適時問責下台，令香港走出陰霾，重新出發。

小敗
區選結果表明，香港社會分化極為嚴重，縱使政府不斷將未被定罪既示威者標籤為暴徒，默許警察殘酷對待佢地，剝奪佢地既基本人權，破壞香港既核心價值，但相信自由民主既港人冇動搖過。
面對建制鷹犬既嚴密組織，取之不竭既資源，我地仍然保住左絕大部分既議席，顯示即使政府如何打壓，艱苦既半年過去，我地民意基礎仍然極為充足。
係哩度我地促請政府，唔好再妄想用鐵腕鎮壓民意，以區選為契機，真心回應市民既訴求，令香港走出陰霾，重新出發。

光復香港
時代革命

推